[{
    "mode": "multi",
    "count": "0",
    "maxcount": "9",
    "json_name": "performance",
    "id": "22",
    "name": "Colorim\u00e9trie",
    "totaltime": "120",
    "price": "60.00",
    "symbol": "https:\/\/127.0.0.1:8000\/\/cuid\/media\/image\/08-31-2024\/Rectangle_104_3247075326.png",
    "description": "Consultation - Bilan d\u2019image - Test de style\r\nColorim\u00e9trie : quelle est ta palette de couleur ? ",
    "content": "<div><br><\/div>",
    "tag": "colorim-etrie"
},{
    "mode": "multi",
    "count": "1",
    "maxcount": "9",
    "json_name": "performance",
    "id": "23",
    "name": "Morphologie",
    "totaltime": "120",
    "price": "60.00",
    "symbol": "https:\/\/127.0.0.1:8000\/\/cuid\/media\/image\/08-31-2024\/taille_7406111552.png",
    "description": "Consultation - Bilan d\u2019image - Test de style\r\nMorphologie visage et corps",
    "content": "<div><br><\/div>",
    "tag": "morphologie"
},{
    "mode": "multi",
    "count": "2",
    "maxcount": "9",
    "json_name": "performance",
    "id": "24",
    "name": "Auto-maquillage",
    "totaltime": "120",
    "price": "55.00",
    "symbol": "https:\/\/127.0.0.1:8000\/\/cuid\/media\/image\/08-31-2024\/maquillage_3519112133.png",
    "description": "Consultation - Bilan d\u2019image - Test de style\r\nAuto - maquillage \u00e9tapes par \u00e9tapes pour un teint parfait chaque matin !",
    "content": "<div><br><\/div>",
    "tag": "auto-maquillage"
},{
    "mode": "multi",
    "count": "3",
    "maxcount": "9",
    "json_name": "performance",
    "id": "25",
    "name": "Tri Dresing",
    "totaltime": "120",
    "price": "75.00",
    "symbol": "https:\/\/127.0.0.1:8000\/\/cuid\/media\/image\/08-31-2024\/dressing_4536112331.png",
    "description": "Pour un dressing propre, dans lequel on s\u2019y retrouve !",
    "content": "<div><br><\/div>",
    "tag": "tri-dresing"
},{
    "mode": "multi",
    "count": "4",
    "maxcount": "9",
    "json_name": "performance",
    "id": "26",
    "name": "Personnal Shopper ",
    "totaltime": "420",
    "price": "150.00",
    "symbol": "https:\/\/127.0.0.1:8000\/\/cuid\/media\/image\/08-31-2024\/personal_3529112331.png",
    "description": "Allons faire les boutiques ensemble et trouves la tenue id\u00e9ale  pour un \u00e9v\u00e8nement sp\u00e9cial ! (soir\u00e9e, rendez-vous galant, mariage et bien plus ...)",
    "content": "<div><br><\/div>",
    "tag": "personnal-shopper-"
},{
    "mode": "multi",
    "count": "5",
    "maxcount": "9",
    "json_name": "performance",
    "id": "27",
    "name": "D\u00e9finition du style",
    "totaltime": "90",
    "price": "60.00",
    "symbol": "https:\/\/127.0.0.1:8000\/\/cuid\/media\/image\/08-31-2024\/style_1247112331.png",
    "description": "Test de style + planche de style personnalise\u0301e",
    "content": "<div><br><\/div>",
    "tag": "d-efinition-du-style"
},{
    "mode": "multi",
    "count": "6",
    "maxcount": "9",
    "json_name": "performance",
    "id": "28",
    "name": "Atelier professionnel",
    "totaltime": "-1",
    "price": "-1.00",
    "symbol": "https:\/\/127.0.0.1:8000\/\/cuid\/media\/image\/09-03-2024\/atelier-pro_0659022708.png",
    "description": "Atelier de groupe pour augmenter la confiance des e\u0301quipes et leur image professionnelle.",
    "content": "<div><br><\/div>",
    "tag": "atelier-professionnel",
    "logo": {
        "__isInitialized__": "1"
    }
},{
    "mode": "multi",
    "count": "7",
    "maxcount": "9",
    "json_name": "performance",
    "id": "29",
    "name": "Apprendre \u00e0 marcher en talons",
    "totaltime": "120",
    "price": "55.00",
    "symbol": "https:\/\/127.0.0.1:8000\/\/cuid\/media\/image\/09-03-2024\/talons_3615022841.png",
    "description": "Mai\u0302trise l'art de marcher avec gra\u0302ce et confiance en talons gra\u0302ce a\u0300 nos sessions personnalise\u0301es. Apprends les techniques essentielles pour une de\u0301marche e\u0301le\u0301gante et confortable, adapte\u0301e a\u0300 ton style et a\u0300 ta morphologie.",
    "content": "<div><br><\/div>",
    "tag": "apprendre-a-marcher-en-talons"
},{
    "mode": "multi",
    "count": "8",
    "maxcount": "9",
    "json_name": "performance",
    "id": "30",
    "name": "La prestation compl\u00e8te ",
    "totaltime": "420",
    "price": "250.00",
    "symbol": "https:\/\/127.0.0.1:8000\/\/cuid\/media\/image\/09-03-2024\/complete_9687022841.png",
    "description": "Int\u00e9ress\u00e9e par toutes les prestations ? \r\nPassons une journ\u00e9e ensemble afin de totalement rafraichir ton look ! ",
    "content": "<div><br><\/div>",
    "tag": "la-prestation-complete-"
}]